JS6767 Kongu e and f 有無巴絲已經收到面試通知？

隔離post咪有巴打打咗電話問
話fbe放榜後唔會interview

垃圾科都要in

但kongu商學院個網寫late july有放榜後嘅interview

垃圾分係入啲垃圾科
起碼有個名

係啊 我都係咁同佢講 但佢都係答我唔會再有second round

btw 巴打幾分

4c+1x=best5=25分

但佢睇4c2x 你應該都直接入啦 唔係marginal啦

4c+2x28分
所以好淆

咁多4c2x 28嘅 我都28 我都驚 我連first in都冇去到

我都係
放榜前覺得垃圾科唔去都得
宜家放榜後入到已經覺得好開心

唉 我係以為收唔到interview點知原來hotmail將所有interview email當係trash咁擺左去trash box度所以我冇覆到

巴打bandA其他報咩
我報咗ust嗰堆bba

佢應該英數有weighting

但我英得4 maths得5唉
我band a仲有hku ba同social work

英數同你一樣
如果大家都入到嘅話
一定要做翻個朋友

哈哈好啊 希望真係可以碌入enf
btw我下個禮拜二要去in sw

Best 5 28 a1 ampb希望入到啦
A2 enf

當年無in 過

絲打讀緊？

4+2 29分
希望得!